{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047387",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75979&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "초록수채화펜션"
    },
    "text": "法水池渓谷の前に位置する紹介されている宿は、周辺の観光地と隣接しています。 宿泊施設内には四季折々の温水プールとアウトドアサウナ、ボードゲーム、思い出のゲームセンターなど様々な楽しみどころをご提供しております。 また、ホテルの備品や寝具類でゆったりとくつろげる寝床を提供します。 周辺には法水池渓谷、下鳥台、洛山道立公園があります。 注意事項としては、アプリ決済時に客室2名基準費用が決済され、人数追加時に現場決済が必要です。 人数の追加は一泊当たり5,000ウォンで可能で、8人以上の団体予約及びご利用は不可能です。 無料朝食は、準オンシーズンとオンシーズンには提供されず、宿内での焼肉は禁止されていますので、屋外指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。 午後10時以降の放歌高吟、または喧騒な行為は、他の客室のお客様のためにお控えください。 基本情報では、入室時間は午後5時、退室時間は午前12時と定められています。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、ペンションへの送迎サービスも提供しています。 朝食はカフェで提供され、メニューは食パン、牛乳、ジュース、シリアル、コーヒーで構成され、屋外プールも運営しています。 炭とグリルを利用したバーベキュー施設と電気グリルを利用したバーベキュー施設があります。 最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者はご利用できず、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのようなアクティビティを提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設では、四季折々の温水プールやアウトドアサウナ、ボードゲーム、思い出のゲームセンターなど、様々な楽しみどころを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には法水池渓谷、下鳥台、洛山道立公園があります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数の追加は一泊当たり5,000ウォンで可能です。ただし、8人以上の団体予約や利用はできません。"
        },
        {
            "question": "無料朝食の提供はありますか？",
            "answer": "無料朝食は、準オンシーズンとオンシーズンには提供されません。"
        },
        {
            "question": "宿内で焼肉をすることはできますか？",
            "answer": "宿内での焼肉は禁止されていますので、屋外指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時、退室時間は午前12時となっています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiや駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場が利用可能です。また、ペンションへの送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューは何ですか？",
            "answer": "朝食はカフェで提供され、食パン、牛乳、ジュース、シリアル、コーヒーがメニューに含まれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを利用したバーベキュー施設と電気グリルを利用したバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や最大人数を超えた場合は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の保護者同伴なしや最大人数を超える場合は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 508
    }
}